屌你老母運動一緩和就俾人搞/清算

仲要一搞就搞鑊勁嘅

繼續抖啦屌

今日兩鑊：元朗手足判囚一年+凍結星火戶口
港共吹鷄要大家聖誕新年攬炒，大家一定要畀面

做香港人真係慘
一抖就俾人反咬一口

一平靜就大清算

抖乜鳩
咪撚打稻草人
拉

班撚樣見我地呢排唔出來 無ot錢 又想r ot 呀
正仆街

我地黎緊有咩行動

抖夠啦 香港人